想問下邊間外圍有得賭武漢肺炎？？

中國對意大利
上盤讓八萬人穩唔穩？？

讓一球/球半都仲得

笑死 今次真係一球